好煩惱, 召集星座專家

識左個天秤女, 大概1個月
有出過幾次街, 都有講有笑, 不過有時會有冷場
最近忽然好冷淡, 簡單對答又好遲覆, 有時得個喊笑
佢應該有唔開心事發生左(FBIG見到), 但係問又唔講, 應該點做？

天枰 會當你係朋友

你要脫離frd zone 先有機

btw 佢發生咩事

你自己咩星座先？

屌你老母

應該係工作關係

處男處

好正常，天枰係咁忽冷忽熱

利申天枰屍

佢又唔想講自己野, 應該點安慰佢？

只能講你連fd都唔算

貼下樣黎睇睇我可以幫你睇睇